學獨聯聲言以死相搏搞大型抗爭 旺角播片淪笑抦

「港獨」分子早已猶如過街老鼠，但仍死不悔改！昨晚「港獨」組織「學生獨立聯盟」公然在旺角街頭舉行所謂的「港獨」集會，除了視梁天琦等暴徒為英雄，事前更聲稱要來一次「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，還揚言「以死相搏」云云。

不過，所謂的「大規模社會抗爭計劃嘅預告」，最後只是向本土民主前線借得旺角暴亂的影片作播放，至於「以死相搏」，就是單純的叫囂「香港獨立」和「以死相搏」了事。

最惹人竊笑的，是所謂的集會，僅有學生獨立聯盟發言人呂俊賢、中大學生會會長區倬僖、城大學生會外務副會長劉嘉譽、理大學生會會長林穎恒、學生動源鍾翰林、「港獨」人士鄭俠、「本土派」梁金成等人先後發言。參加者較現場的記者和警員都要少。其餘則是抱著「八卦」心態觀看的途人。整場集會淪為一場「無聊爛騷」。

即場show 港獨post正評數比班記者睇啦

以死相搏原來唔係真係以死相搏

講下啫
唔駛咁認真呀